\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[fleqn]{amsmath}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{array}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{pesmath}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Due Date: 03.05.2020\\ETIK}
\chead{Blatt 1}
\lhead{Carlos A. Parra F.}
\rfoot{Page \thepage}
\setlength{\parskip}{6pt}



% \cong
% \seg{}
% \angle
% \triangle
% \ray{}
% \circle{}
% \ncong
% \para
% \npara
% \perp
% \nperp
% \congsegs{}{}
% \congangles{}{}
% \congtriangles{}{}
% \ncongsegs{}{}
% \ncongangles{}{}
% \ncongtriangles{}{}
% \parasegs{}{}
% \pararays{}{}
% \paralines{}{}
% \nparasegs{}{}
% \npararays{}{}
% \nparalines{}{}
% \nparasegs{}{}
% \npararays{}{}
% \nparalines{}{}
% \perpsegs{}{}
% \perprays{}{}
% \perplines{}{}
% \nperpsegs{}{}
% \nperprays{}{}
% \nperplines{}{}


% \begin{tabularx}{\linewidth}{l p{0.4\linewidth} | l X l X}
%   \multicolumn{2}{c |}{Statements}&\multicolumn{2}{c}{Reasons}\\
%   \hline

%   \hline
%   \multicolumn{2}{c |}{}&\multicolumn{2}{c}{QDE}
% \end{tabularx}



\begin{document}
\begin{flushleft}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%% 1.1
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{1.1 Induktionsbeweis -- Tapatoru}
(Gegeben) Sei $G = (V, E)$ ein tapatoru Graph, und $C = (V_{C}, E_{C})$ ein $C_{3}$. (Voraussetzung)
Dann ist auch $G' := ( V \cup V_{C}, E \cup E_{C} )$ mit $| V \cap V_{C} | \leq 1$ tapatoru.\\
\subsection*{Induktionsanfang}
Sei $G = (V, E)$ ein tapatoru Graph mit $| V | = 3$. Wenn $G$ und $C_{3}$ keinen gemeinsamen Knoten
haben, gibt es dann keinen Weg {$u, v$} von $G$ zu $C_{3}$. Dann bleiben $G, C_{3}$ tapatoru und
dadurch ist $G'$ auch tapatoru. Somit sind alle Kreise in G' auch der Länge 3. \par

Wenn es aber einen gemeinsamen Knoten $v_{1} \in V \cap V_{C_{3}}$ gibt, ist dieser Knoten die
einzige Brücke zwischen $G$ und $C_{3}$, d.h. $E' = E \cup E_{C_{3}}$, so dass
$E \cap E_{C_{3}} = \oslash$ . Da jeder Graph nur 3 Knoten hat, wären beide von diesen
Graphen $G_{i} \backslash \{ v_{1} \}  $ keine tapatoru Graphen mehr,
da sie keinen Kreis mehr hätten. Da er da ist, bleiben beide Kreise da, und sie haben beide auch
die Länge 3.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%% 1.2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{Induktionsvoraussetzung}
Alle tapatoru Graphen besitzen Kreise mit maximal Länge 3.
\subsection*{Induktionsschritt}
Vereinige rekursiv $C_{3}$ mit $G$, um $G'$ zu erhalten, entweder durch einen \textbf{einzigen
gemeinsamen} Knoten oder durch keinen (als nicht zusammenhängender Graph).\par

\end{flushleft}
\end{document}
